可唔可以比場兩面都公平既四強黎睇下

屌喇星 支雞